[I/A] King's Raid #184 無人玩，唔改Post名了。

亞服G會巴絲麻煩花少少時間填一填個表
唔係自己個欄就盡量唔好搞
唔係G會嘅巴絲麻煩都唔好多手DEL啲資料，因為我SET咗個個都可以填，麻煩各位巴絲

Server【Asia】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

新手巴絲唔好亂入公會
因為你一入錯，要退會入其他公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務

【公會】申請表/請假表

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】

Server【Japan】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【日服連登公會】

Server【TW、HK、MO】

Android

IOS

【LIHKG】King's Raid 全攻略

《King's Raid - 王之逆襲》
繁體中文版維基網址

King's Raid繁中公告：

King's Raid英文公告：

King's Raid韓文公告：

【台服連登公會】

繼續幫卡法改名

一野合8粒好爽皮
更新完隻ODDY
KARA3億8 變4億幾DPS

你隊嘢同我一樣

Oddy洗唔洗轉prek

湯底約唔約戰GC呀

9點雙倍
順便點名
1

2

3
點名有乜意思
你估以前咩

4
btw唔係8點咩 定亞服同台服係唔同時間

UTC+7 好似
唔知乜鳩時間黎

5
Lm

一直都唔同
+8同+7

台灣個中文公告成日講錯時間

炒鳩咗台服整公告條友啦，夠膽死真係照Copy

等你上位

有人唔做，做狗

玩得kr同做狗有咩分別，例湯幾時搵到驚帶我地一齊走

求驚轉坑

汪汪汪

9月27號
任記屎坑

cygames

有老任應該無死既

第一次打PVP打到要用石先上到大師 重要咁低勝率，明明上個星期30場就可以7X勝率輕鬆上大師，今個星期逼到我要升隻龍女先爬到上去

新人留名
想問下有冇台港澳服巴打公會重會收3個人
我地會長玩
ID: EviLuN，伊波杏樹，逢田梨香子

重仲唔係通用嘅咩

今晚12點有新驚玩了

動物之森手遊版咪一樣係垃圾

link, pls

任記全部都係垃圾

老任

其實台服有冇gm box呢個任務？

如果有人幫我刷龍可以會有動力玩落去

FIFA 19

順便幫我砌埋裝

有就好
即刻想課金

5星專真好
3星豬得3億5

懶到你哋

我唔貪, 畀我識到女女就得

有冇女女驚玩啊

公主 re dive

有無人開唔到活動頁面

太伏
不了

亞會G會GC1冰龜己死
大家可以準備GC2

跪求g會巴絲出山組隊打gc
魔隊呢邊
暫定今晚12點先

有人應再傾

時巴帳報名

好撚痛

Jane

有時間邊個唔想打kr刷龍

刷龍掛係度
執裝先最煩

追唔追埋5星ut好 有7張卷

追,一定追

唔係全lihkg巴打既公會入唔入？

有咩方法知道SERVER結算時我WB排第幾?

12:59去望下囉

換裝換到我唔想玩

訓左啦
我9點就訓
10點兔仔都冇乜打過
垃圾活動 分時間

6張上左4星

冇問題 啱啱申請了

用鑽活動出左事
大家記得用之前要睇下左邊活動有無紅寶活動係度
無既話會唔計

唔怕，官方出錯實會賠

Lihkg

課左個面具禮包 有粒暴傷+生命

快撚啲出UT1啦
儲好8張等換

今次SOLO CR禁KARA

垃圾驚

原來我唔記得改返做#185
如果有下個Po記得係#186

垃圾過時隊應該到極限了

Pish

分身兩件

佢D龍之戰役係咪要慢慢由35級打打到去80先可以開? 新人發問

可以搵人帶你打一場80就得。

我早極應該要11點

dps 唔谷輸出不如唔好用

用其他角色去保住佢 最多用粒血戒
你放隻出坦既DPS 即係晒左個位仲衰過唔放

用龍女/大奶咪得
Roi呢D純輸出唔谷攻谷到盡你不如唔好用。

就係Frey
同埋蛋妹兔奶驅散都有用。

蛋妹打龍基本必備 ，強力增傷+驅黑火狀態。
詞條唔洗擊回呀，我黑龍套1600左右攻速都夠曬用。

點解Jane咁高傷

要防做咩 除非你係4人PVE可能要考慮將佢變硬D
打龍/WB呢D 8人團唔洗諗防，同埋暴擊有70左右都夠，因為奶媽天賦會加暴擊斃，而且蛋妹招S2都會加暴擊。

蛋妹要爆擊做乜 防又係無用既 爆率爆傷可有可無
基本上係谷攻 血 攻速 擊回 四樣就夠

唔好傻，去到80你無乜可能solo到，你毒既話都要雙開打

去到80就兩個世界黎嫁啦

而家你隻蛋我懷疑係連正常1/4都發揮唔到
你無T5 又無S3UT 24/7 CC IMMUNE係無可能既事
跟住D屬又配得唔係咁好 建議你打龍就咪用住啦 去痴下巴打打龍求其放隻算

你係SOLO BD定FD? SOLO 80BD既話 就算你有5星專都要睇配隊先得
乖乖地同巴打一齊打或者自己開多個小號比較實際

蛋同龍女一樣都係T5先可以拎黎用
UT去LOH好快就有

因為對比UW S3UT重要太多太多 二揀一都寧願有UT先過UW
而家唔係唔用得既 但作用真係唔大 特別係你而家拎去打龍 帶多隻補可能仲好

Pvp啲人嘅神器唔係2星就3星
究竟點做到
我玩咁耐都得一個3星面具
神器有得課？

有得抽既野點會無得課?

lua 卷
toc
十抽

消費活動加toc
toc每日用石加倍打

我又想問 玩左幾日 以我理解係要有T7裝加埋角色練度先可以再去打80龍 咁初期要點樣先有裝打70龍 下下靠痴老手 咁如果無老手帶仲點玩

70龍入街場好易打

唔夠打70龍咪打t6裝囉 如此類推

其實龍弓係未必要? 玩左半年,都練左好多T5角色 , 想練下弓手 沙弓定龍弓好(各有專武寶)?

兩隻功用唔同WO
龍弓就真係拎黎打龍咁大把，沙弓就主力GC2同PVP都用得下。

沙弓PVP 場冇見過..好少人講...實力真係謎...
而日日都掛龍..見到龍弓DPS 1~2位, 好似好好用咁 好煩惱(明知係育成驚)

主線過圖送既裝都賣得？

印象 T7裝都係靠痴番黎.. 整左一套俾輸出先.(刷存在).之後坦..咁應該過左好多地下城HELL 之後再刷夠一隊..再刷T8 不限LOOP

我自己台服都幾驚見到沙弓 雖然唔係成日見，但見親肯定係勁，成日比佢招S3（應該係 ）秒
煩惱咪睇樣練，反正呢隻驚又無邊隻英係廢到無機會上場

依家有金庫自選T6 4選已經好好啦

推圖推到寶物庫刷寶物庫
之後拎t4整好屬升滿已經夠打70龍

劍法 羅文 烏鴉 Leo , pvp 應該換走邊隻好

LEO 後期無用 , 換半輸出控場好似冰法咁

見人冰法隻隻都5星 係咪好食專星數

有烏鴉用冰法就有D多餘
唔想用正太可以換扇奶?有Buff有魅惑

F2P第二把四星專

利申：3上4又賭足9把

真係差嗰一粒星解成就

開晒20個佢先

點跟

二十個
留名睇結果

唔好玩啦，台服輕鬆打啦

三個鐘
正呀

話說有張遺物卷揀咩好

你有咩缺先

歐洲人確認

報歐不報非啫

聽日睇下有冇人join先打？

我一係2點前,一係就要11點後

慘

成班去晒課金，唔出聲

課左2個RUW / T
出垃圾, 已碎

買埋專武啦

多謝課長

課哂要幾錢

你而家呢個陣無咩問題
長遠黎計我會烏鴉換多隻DPS

好似換面具好d

加人打龍係咪出一個人就得？
宜家練左t2樹法 寶物庫換左4攻t6 四件
係咪一定要專武專寶突5？

70龍

樹法最好T3先

不過宜家70龍著住T6四攻就可以刷
入街場應該無咩人在意

其實玩落去乜人都要T5

我明 但玩左幾日only

睇到巴哈話咩每日晚上8點至9點有HOT TIME掉寶加倍 點解我係GAME見唔到有呢個時間表-_-

雖然呢到係兒登 但表情撚都係會俾人屌 巴打你注意下
佢呢個好似係無 但8點到9點會自動彈出黎

其實8章地獄開左之後再無地方好刷過7-4?

而家唔刷74啦
刷EXP/GOLD

終於升到4星專 我DLLM

謝提點 諗住傾打機無禁得閒捉呢啲野

另 我想問佢8點果個加倍對突破材料果種關有無加成 即係每圖5場果種

有

有。

果一個鐘主要就係拎黎刷材料

琴晚做節食飯唔記得左 跟住就放棄mode

我都係8點40分先記得
拿拿臨拎黎直接由5圖開始刷到後面

前兩日先爆石打黎升龍奶

想問下烏鴉 用 crit, atk spd , debuff acc ?

pvp: atk spd=atk mana recover > debuff cc > 咩狀態異常命中 > 雙閃
好似係

debuff acc = 咩狀態異常命中

咁應該係狀態異常, 抗debuff果個

用春水既話用黑龍裝就可以唔用回魔
反正都CD唔切
攻速都唔洗咁多條
好似係

唔刷果兩個啦
EXP不嬲都滿哂
刷錢果個性價比又低咁多
刷7-4又有粉又有錢又快又小體

唔要錢唔要經咁刷圖黎做咩 打龍好過

要粉
唔係唔要錢,只係要錢刷7-4體錢比好D
GOLD關改小左錢,好似係7-4既三倍體但得2倍錢

第一套(4件) 寶物庫成就送既T6我換左俾樹法
第二套 係咪應該留俾DPS角色 宜家好似得5星高爾 露伊希亞 4星樂皮
未買新手68蚊果個5星角包 考慮光法 或者 大家有無好建議

無計錯連埋主線果套3屬有4套
你推關用邊4隻就換左先

有四把呢D專 好似都唔係咩大路泛用角 係咪唔洗特別買呢幾個專既角色住

光法世界第一
不過上限唔高

特登開左隻分身放哂資源落光法到

一定係DPS行先
乜都谷落去

想搵隻物理傷害角色配龍妹，主玩pve打下龍衝下關咁，有冇邊隻推介？哥布林？米露露？

大波佬?

膠？但係膠控場要手動好似好麻煩？

supdd用gladi

膠大波架咩

貓弓PVP應該咩技起手

物理隊有冇女dps打wb

龍妹

女刺

2隻都未入lnn咁遲啲先搞

想問下點解係揀gladi配？

Rodina

地獄啦梗係

你嘅意思係話如果龍妹定位偏sup嘅話可以配gladi?但係我隻龍妹已經4星專好似有啲哂料？

我會揀miruru 地精

PVP愈打愈低分

沙弓都好 但新gc都就出 建議你再觀望下先
龍妹可以落pvp 夠上m
打龍刷圖其實乜英都無咩所謂
所以揀隻可以落埋gc嘅用來搵個好公會最好

有新gc?

唔該哂巴打解釋 ，但係pvp點上m，我成日俾人控死或者唔夠人快秒殺

pvp都係睇裝備option同神器 同埋夾英
dps出手快贏一半
龍妹pvp上限唔低
消費活動有神器自選 搞2枝春水先
0星放係度唔洗升高住

下個season 有1隻新boss

好似係專為單人模式開嘅gc3

龍妹點玩法, 有D性趣

多謝哂巴打不停解釋點玩龍妹

新手lm

新手留名+1 加好友一齊玩?

想問下新手張2星卷揀咩英好?

第一把專係咪換大奶專？

都係出大波波秒後排

起手大波波?

哽係換男主專升星啦

Sure

學到野

遲咗步，已碎

我都秒碎左
好後悔

男主無敵1挑4

到底烏鴉點打
未贏過
我公主有=無
一見到必死

有三種打法
1.位移
2.斷技
3.真係好硬

我隻maria成日唔夠打

曾經有一把男豬嘅專擺喺我眼前，我冇去珍惜，等到失去咗先後悔莫及，塵世間最痛苦嘅事莫過於此，如果上天能俾我一個再來一次嘅機會，我希望能對男豬把專講我愛你，如果係要幫把專加星數上限的話，我希望係一萬粒。

卡牌而家咩環境
佢同烏鴉pvp pve配咩角

配天使盾同龍女有冇缺點

公主扇奶卡法烏鴉
標準配置

作為敵人嚟講冇乜缺點

謝解答

升左隻咒弓打卡法爽到飛起

想問下Fluss 而家仲有沒用?

幾時nerf烏鴉? 個撚個pvp都用, 公廁黎

烏鴉解決同應對方法太多 多人用只係佢門檻低
下隻NERF我估會係CASS同LOMAN先

配擊回同春水都照樣夠快CUT 2下普攻出技既DPS

排隊都未到佢地啦

有錢用公主 無錢用柱叔

loman好撚屈機

台服幾條友都用LOMAN 基佬 NYX
真係明恰你無雙驅散

auto re左幾十場終於75

有咩驚玩

次次見到技都費事開直接下場

無

聽日日本果邊個store好似有幾隻驚出

0技術取勝

而家我唔係好驚見到死八婆
大波佬開左2技唔會暈

終於過500B

500B先300石
真係多謝

依300石真係好撚侮辱

唔知任天堂隻新game多唔多靚仔抽

畫風唔同啵

2D圖靚仔就得

我都down 左

刷唔刷首抽

隻game最好玩就係刷首抽

屌公司無WIFI IOS唔俾DL隻驚
點刷

點解D畫風咁山寨

2.6GB
比你DL都唔DL啦

而家睇返, 我真係浪費左新手個幾張 2星/3星/5星卷:

2星卷換左Demia: 本身少打PVP, 所以好似未用過佢, 而家T2 放左係到(仲要抽中埋UW, UT2, UT3)

3星卷換左Arch: 打過幾場story mode就沒用過 (Keep 住仲係45 lv)

5星卷換左Luna: 前期帶我打到story mode stage 6-5, T3之後放棄又係放左係到

我都浪費左張2星換Reina
同埋浪費時間溝Epis

宜家PVP真係5星就玩撚晒

證明你連睇都冇睇第一頁
BTW 冇字係咁寫

ut卷都儲到8張 uw卷仲係得12張

UT卷咁易拎

UT卷我多到開始升星算

而家手頭上有

龍女
公主 無專武 有UT
女盾 0星專 0星專寶
TANYA (1星專武 0星專寶)
貓弓 1星專 0星專寶
愛紗 主DPS PVPPVE 4星專武

PVP應該點配先岩

漏左烏鴉 岩岩溝未升

我冇ut劵係咪我玩既方法錯

烏鴉 Maria 要UT2 定UT3 ?

升專武0星上3星賭8把
3上4星賭7把
用晒手上D專武卷好彩升到
賭完果刻手震兼標眼水

無都無乜所謂

大家首抽刷成點

講緊邊隻驚

老任白貓

一開波就中5星龍 都係觀望下先再玩

btw我覺得操作好唔順 轉彎會卡 隻怪係後面唔識自己轉目標 會打空氣

操作手感好差真係, D畫風又77下

啲畫風好熟但諗唔起係邊到見過

夢幻龍族傳說, 有D似

畫風好old school

課下fifa算

隻Dragalia
刷咗兩次首抽已經唔想玩

好好玩,課左4000幾

有冇大波妹嘅首抽AC多
懶刷

4000

龍同人都要有原五 仲要有張垃圾卡 3樣混埋同一個pool cls

刷dl刷到棄 一次5星人都未見過
回歸kr算
而家有咩人值得投資
2個account 都有 2x uw 2x ut select ticket
main account
Epis 5* uw 1* ut s2&s3
Roi 3* uw 3* ut s3
Scarlet 2* uw 0* ut s2
其他全部 都係 0/1* uwut

2nd acc
光法 4*uw 2* ut s3
Maria 2* uw 1* ut s3

物理盾方面揀邊隻比較好？山丘定洛曼？

利申。有突5男盾

loman

冇玩一日kr又精神左

拎哥針，機都廢事掛

有時掛掛下機, 佢會自己暫停
點解會咁

因為垃圾驚

宜家PVP用Cassandra + 2隻5星DPS跟本冇Counter

cass要點先做到先手出技
我隻172攻速都慢過人起手

點解我當初要練leo 唔係cass

唔係2000係基本咩
我都唔識用
淨係知一個+ Crit 700直接一套清場
完全唔俾機會人地Dispell

原來要2000
整多隻金貓先

真係好撚快起手
開場S2加Crit然後Nyx + Miruru我後排直接冇咗
連Scarlet個S2都未夠魔出

我冇呢啲高速起手DPS

如果你DPS爆Crit既話Leo係好少少既
不過Cassandra加700 Crit你可以慳返唔少
宜家乜春防加埋都唔夠頂
亞服第1個條友要用4星Rephy補血

天下武功
唯快不破

呢8個字基本上總結咗成個Meta
除非你個隊真係好撚坦
不過Challenger頭20真係有眼睇

冇計，魔隊，人地擺龍女已經好難秒

宜家成街都係Loman, Ricardo, Laias, Rephy
魔隊冇人權
物隊隨便打

幾時幾整吸物傷既處女

尋日打左隻17萬魔防嘅loman
我卡法5星專4星ut 扣左6分1都無

面板17萬?

YES 其實唔難 我隻龍盾都12萬物防 仲未強化

隻坦撐到咁高防後排咪又係被人秒

台服興玩BAU+LOMAN雙盾 配2隻5星DPS
LOMAN作用只係開個S2盾
條友後面係隻龍妹 攻距長到掂唔到

呢個meta有錢就是正義
2隻5星dps秒天秒地

但其實難打佢地又唔係 係太多唔同組合COUNTER自己
裝枝水比卡法秒FLUSS/TANYA 又會比公會鍊鎖/劍法開場秒/唔夠攻秒隻坦隊
去到我裝返其他神器 又比返第2 第3隊屈
如果要靠DPS隊打到勝率好穩 咁起碼要兩隻5星DPS 傷害夠霸道出技夠快就得
無乜資源既話 坦隊暫時相對黎講一套裝打乜隊都得 反正OPTION任刷 整到幾坦都得

亞服頭20已經死剩d高星專補師既坦隊
咪又係食5星專

突然好掛住bebeixxx

佢最醒啦，垃圾Game用Mod玩無做錯到

早棄早著 睇下隻aisha

咩黎

M包懶人包

Lihkg：Meliodas #16381
Game：bebeisme
386d無on鳥
想當年佢抽咗眼屎把專開心咗幾日都無就...

由#806開始追即可

佢當日只係走得大前

太前

佢就真係玩Game，我哋就真係畀Game玩

唉，佢真係好撚醒

好彩我一直當porn驚玩

陰公豬 佢俾人BAN左之後無開新帳玩?

無啦，去咗做日式麵包王嘛

而家用佢隊野過唔過到6hard

有mod 8hell都得啦

玩呢隻驚洗閪用外掛咩
唔掂咪課金囉
各位巴打我就算真係被banned，又有乜所謂，上次果壇10連抽都係無左見事
我會繼續玩，不過之後先再追

又搵番m巴黎推post

佢隊野係咩

你當上面隊野啦

如果佢嗰時衰啲放個MOD APK出嚟伏巴絲都幾好玩

唔係佢仲有咩利用價值

原來仲有人玩KR

個頭獎爛到

光法同飛刀BB

有無除衫版

等你畫

睇返舊KR啲圖，樹法女盾

破4=200石
屌你老母打PVP好撚過

屌究竟係Game問題定NOX問題
掛唔夠半個鐘就彈一次

收工返到屋企訓咗
咩都冇打到

打PVP咪又係被人當ATM

人問題

試下用momo

未砌完Sonia裝用係PVP到已經高咗勝率
我之前咁辛苦打生打死為乜

推得好慢啊

哈妮巴你返黎未
Reina又有婚紗又有Buff

仲有人玩隻驚咩

有
REINA改到好勁
返嚟刷龍試下

molamola

改左D咩先

見個post推咁慢 連登公會得返幾多個活人

係到推Post個D好似大部分都唔係連登公會

<<<<小部份

Molamola

女盾張圖好似小畫家整出黎咁

亞服仲有冇超過10個人玩緊

冇

講緊連登

咁耐冇見以為你棄左

新手入坑
各位巴打好

你好，咩服

港澳台服

咁要合SER先一齊玩到鳥
利申：亞服廢薯

唔緊要啦, 我都係向咁多位巴打學下野
睇下點砌裝, 點砌陣

有公會未

呢套係加crit dmg?

8boss hell點打

ut未五星

Yes

8-26?

咁高要求

真愛呢D係基本要求

都仲未計ut2要五星

咁廢？日服已經5*埋ut

俾人踢左入會啦

無UP果陣10抽弓POOL 中2把LUNA 專武.....

PVP Loop:
見到太多Double DPS
換走Rephy換隻Sonia入黎
然後見到3隊Ricardo + Maria
換返Rephy入去唔要Scarlet
見到3隊Loman + Frey無限盾
用Rephy + Scarlet唔用Laias
撞到2隊5星Luna 3秒完場

Luna啫，由佢曬

貓弓配裝
應該攻速 暴擊傷 暴率 攻

點配好
好似攻速重要D?

4/4死定點?

PVP?WB2?

PVP~~

我無記錯貓弓PVP唔玩攻裝，係玩防暴疊被動又坦又痛
不過其實你想知點配不如直接睇返自己嗰區嘅PVP Challenge班大佬點配仲好

我見到有隻都好普通咁塞黑龍攻裝 高爆

只可以話唔同ser唔同世界

係啊
死淨隻boss佢就秒我後排

蛋神器落銅鏡
唔要S4暗，點T1攻+HP
啲裝越坦越好

聖母裝無問題
點返T1攻+HP
T5光+暗
T2+15%攻+回魔

May轉耳環
神器有龍尾畀龍尾
點T2暴
唔使S2暗
S4轉光

龍尾係咩
今晚返歸試試先

龍鞭先啱

好似換左個pvp神器

有無台服巴缺小號掛龍可以幫手託管住個號先

無都無咩所謂 清小怪夠快就得

託唔起，咁貴重

想問下SCARLET 啲裝屬性+攻 / 爆搫 / 閃邊樣好?

利伸: 坦有球妹, 輸出有EPIS, 其他有冰法同埋龍女

唔該各位巴打教路

姐係公主?
我見人都係純坦

係呀, 公主
巴打意思係咪公主用黎做坦?

PVP大多拎黎做坦，有條件高星專先會做DPS。

我可以幫下你

抗控>生命>攻速>抗爆>其他

素材, 體力長期唔夠用

純坦公主洗唔洗專武專寶？

新手期係咁

大師v場，都唔知玩緊乜，但覺得好爽

其實唔係好理解到坦隊玩法

如果人地有補師 都係RJ架WO
時間點過 又打唔死人

因為時間耐左會自己扣血

頭先引用錯
純坦公主洗唔洗要專武專寶？

武就唔算必須，寶有就最好，我自己就用緊S3寶。

唔明~~

明白
裝備撐暴抗 血 啱唔啱？

專武唔洗，專寶可有可無

我自己都係格擋迴避血普通坦裝
睇你玩咩隊啦，我覺得唔係坦隊唔洗專登去撐暴抗。
同埋你無專武/通專同泉水既話可能係詞條上要有兩條左右擊中回魔

見到有人搞到我D人一開始3秒CD
乜撚野黎架
屌佢老母

公會神器

屌你老母好撚燥
見到烏雅一定輸

次次2隻DPS一黎比人秒ON99
2隻坦廢既 係度柒

屌你老母次次都係我D DPS比人打死先
咁我要坦把撚呀?

屌你老母

又打打下無啦啦2隻DPS 突然死左
睇都睇唔撚到發生咩事

屌你老母想試下上大師姐

睇重播咪睇到發生咩事

打到想掉爆手機
我知我唔係勁
但都唔係咁甩皮甩骨架嘛

2隻坦 公主 女盾
除左係度柒真係唔知佢地做緊乜

宜家個meta就係後排冇人權

你用緊咩隊

2DPS 2坦
愛紗 貓弓 女盾 公主JA

你係玩一波就單坦 單爆發奶 加雙DPS
你而家咁樣唔上唔落 又唔係坦隊 又唔係一波流

愛莎好似好格格不入咁
如果你想玩愛莎都係大炮流好D，姐係係搭烏鴉扇奶個類。
不過睇你咁樣可以試下升隻龍奶/兔奶玩坦隊?不過我唔知你日服坦隊重生唔生存到

其實我都覺配合問題麻麻
如果單坦應該留公主定女盾?

單爆發奶姐係邊隻

烏鴉岩岩溝左未升好
遲D升完就打爆佢地老母臭西

二揀一就公主 女盾都係夾坦隊好少少
但最好換LOMAN 柱叔個種有保護輔助能力既坦
奶就都係LEO BAU CASS JUNO呢種

如果玩坦貓弓
個機制其實係點
得30000攻點解可以打到咁高攻

S1增傷扣格擋
S3加攻
S4持續扣血+增傷
未玩過但睇技能說明大致係咁

如果龍女打PVP D天賦同裝係咪要執執

完全唔使攻，我試緊0星專+0武器上頭50

點玩法

睇我上邊reply果4隻英，即係台服日文名果2條友果隊，我仲要係拎dps裝著住已經可以贏挑戰啲人，暫時排緊13x

咁冰龍定黑龍裝

跟左手信砌陣

貓弓係台服冇解既原因:
1) 唔識清你個S3
2) 冇人用飛刀
係亞服M5唔少人一堆4-5星飛刀
你出坦裝都照死

我亞服呀

你撞唔到飛刀咩
我今日先撞到2個
亞服1個月前個個都係貓弓坦隊
打到個個都差唔多知點對付

可能我廢區
好少飛刀

我而家 愛紗(4星專)
貓弓坦
公主
龍女 半坦 無專

而家諗緊為左PVP好唔好換把專比龍女再執爆率裝

同埋公主抗控定抗暴重要D

你主坦抗爆算啦
反正你個S1自己Cleanse
S2全隊Cleanse
你做主坦個S3出到先奇

咁玩呢個打法龍女專係咪都重要

打PVP落專既原因:
有3粒Rune位
高攻D個魔防加多D
至於Crit會回血呢樣野我感覺唔到有幾重要
首先你要夠Crit
第二你係打對面主坦而多數對面會有Crit Resist
為咗呢個效而放棄一D坦Stat就見仁見智

係WO 忽略左抗暴而影響專能力呢樣野

話說湯巴係咪又轉左會

可能又要再轉

歐到hihi

wanderer都要再轉

唔專就算啦

糞驚

求巴打們分享kara WB同PVP同突破

今期PVP大熱:
Loman Chase Juno
洋介巴有冇試過

洋介巴話唔識控juno

loman同juno我都唔識用
juno手殘係用唔到

我宜家用Loman都係放個S2就算啦
Juno我就見人狂Shield Chase
Chase係咁切然後沒有然後

juno點Shield Chase

招S2唔係放盾咩
Chase開S2成日都係全隊最低血條友

其實我連juno咩技都搞唔清，佢有５個技

CR 係咪Bug咗
打輸照扣Stam

都好耐冇中過

中樹法
然後

Juno 乜嘢黎？

津路
烏龍茶嚟

麥浚龍

再問下哦 有無台服巴打缺小號刷龍可以幫忙託管下號 5星卡法4星theo

已經代打gc到識用 之前打完自己兩個帳仲要入多三個帳打

清留tg詳細傾

有無收錢

自己公會點收錢

公會還公會，錢還錢，無衝突架

唔幫手打，冇gc箱冇得屌

你個會咁唔掂架咩

日服要打四個帳，亞服有時打一個，或者入round2個帳

睇字都覺得辛撚苦

還好啦

1粒鐘推一次

之前已經講過可以幫你

坦貓弓抗控同埋攻速大概幾多叫達標

1星專上2 1食1最穩陣始終都
比你一下上最多賺一把
一FAIL 就蝕

原來KR仲有人玩

無玩kr的第一天 身心舒暢左好多

講到戒毒咁

大家好~ 我是GM露伊希亞。

為了能提供更加安定的服務及改善遊戲項目，
我們變更了服務維護日程，
詳細內容如下：

▶ 10月服務維護日程指南
- 第1回定期維護 : 2018年10月11日(四)
- 第2回定期維護 : 2018年10月25日(四)

由於日程的變動，下一次的服務維護時間如下:
2018年10月11日(四) 02:00 ~ 09:00 (7小時)
還請玩家們做參考。

在此針對10月預計更新的項目內容做部分的事前指南：

[10月預計更新目錄]
* 預計更新項目可能會有所變動
- 萬聖節地城活動
- 新的萬聖節時裝
- 公會戰役地獄模式
- 裝備儲存功能
- 新的工會討伐戰BOSS
- 裝備保管箱

為了讓10月中旬預計更新的項目可更穩定的呈現給大家，
我們會更加的努力做準備，

感謝大家: )

下個禮拜先更新
期待光法飛刀萬聖節Skin

裝備儲存功能

今個月課348 首儲算
堅決唔再課!!!

聽住先

玩KR衰過吸毒

終於出啦，換裝換想嘔
官方又扮晒嘢隔三個禮拜先更新，V社好波

懶撚到
3個星期唔更新, DLLM

坦隊我屌你老母

d台仔真心唔話得 幫手做下每日
連榮耀都幫你手動打埋20場

你要發毒誓。
我就是成功例子，忍到手唔課之前個秋季pack

你俾左你個帳台仔玩?

【問題】[求挑機] 台服第一Theo希歐 不服來辯

邊位手足

係啊 懶得清任每日掛龍

BTW 你係咪改左名

係啊 上個星期改左

學我咁棄驚又發現左一片新天地

哈妮巴你好地地做咩棄

打KR打到好似返工咁 好辛苦啊

7把0上3，好彩都賺左一把

都已經無人玩你仲要曬

開始唔想玩了 有冇得退款

課咗幾多
有得退，但你退得就預咗成個AC 88

湯巴仲有冇留守
我同期4,5個FD一齊玩都淨番我一個了 (仲要on99玩緊台服)

即係水你玩台服之後走晒
TD 我最近都有玩返，今日先用兩支掛機水上咗隻200槍手
多得前幾日有巴打話獅子有人賣XG+10民兵槍，1.5億拉落嚟玩

出台服個陣入坑 拉左成班一齊玩
最後只淨番我自己on99咁

唔緊要啦我一開始玩果陣都拉班fd玩，開埋公會一齊玩，宜家都係剩低我一個

仆街原來KR POST嚟，錯撚晒

TD咩驚

私服嚟

TOE宜家同strawhats班人打公會戰上左頭10

好地地變左TD PSOT

自從專寶出左場之後就冇玩

講起希望我以前放親暑假都會搵私服黎玩 可惜依家冇時間玩olg

我都係得返一個玩 又做緊會長 有人拉我轉會又唔好意思

同埋最正係玩變態服

我都係棄下玩下棄下又玩下咁 出隻角啱feel就玩番 玩個幾月又停番 loop and loop....

你係唔係5星男主個個四季

IOS有冇得退款

係我

原來四季係巴打黎

我個會長比左個fd做 佢棄左我諗緊係咪轉會

連登會係咪已經死哂 (台服)

LIHKG JOIN?

問下炸 我個會仲有人廢事掉低佢地 等啲人棄哂先轉會

5星男主南瓜流好撚勁

好認同
仲要一刷就成粒鐘

無南瓜

萬聖節快到了

都唔知會唔會復刻

今期出個新既加30%血
終極破壞平衡

以前玩cc日服個四季都係巴打？
好撚有米

CC唔係我

宜家男主用solar stone應該唔錯

好多人用Chase + 3星Acc Artifact
前排好紙造咁

定係暗殺者面具加埋閃?

台服個mitkan都係香港人
香港人真係好有錢

若蕎個課金數夠頂10個課長

咁KR係抵課嘅，對比其他手機驚
其他驚你課足都未必抽到你想要嘅
KR衰極都有保底非洲卷，你課得起就算黑到洋介巴咁都實有5星專

畀男豬1戰4過就會想玩男豬

依家唔係有掛機水真係唔會玩返

呢個mitkan都一樣百幾lv
十幾個5星專
Loman都5星專

加命中果個手環?

個兩公婆係咪退左坑

好似侍產假

點解咁都知

你咁耐世紀仲有無得退

我有個FD用USD課
有日google突然自己退款 之後佢個account就比人ban左

咁突然

自己退款咁西利

玩手機驚真係唔好課金
課左成幾千銀都唔知做咩柒

其實所有ol game都係，總有一日隻game會收皮，連game都入唔返
除wow 呢隻長命game之外

WoW真係好長青 同aion一樣

WOW個底太好 佢個故事長過中史

我有入個line group d pvp前10係哂度
都係聽佢地講

Aion比變身卡玩死
Ol game呢2隻之後 最鍾意劍靈

我等緊lost ark

台服連登公會仲未死咩?

好似會長refund左
但其實巴打唔少

真係周街都知

依家你係會長?

NOT ME 布巴先係

呢條友loman都5星專，點跟

Yes,佢係

就黎等到要子孫燒比我

百鳩幾萬血嘅南瓜球女有咩COUNTER?

百鳩幾萬掂下就死啦

屌死佢隻奶

原來JUNO係GR2都易控, 易過控SHEA
下次可以控JUNO

SHEA撳到手軟呀

其實我仲係睇唔清SHEA個疊數係點搞出黎...

400日

RUT開出黎係蛋妹UT3
打算升2星, 但爆左

開咩咁犀利

公會箱
今日第二季結算

公會箱乜春都冇

我都係得5粒雙屬符石

打咁耐一粒都冇

台服公會收人, 清完人有4個位

又幾易中

今期乜春都冇
仲以為開錯箱

呢排個post真係推得好慢

都無人玩

未更新冇野好討論, META變化慢, 練一隻角色時間長

練一隻好快，但係冇專練條鐵咩

練一隻角色時間長 (X)
練把5星時間長 (O)

練左一年多先得兩把

Lm

要5星專先睇得清

有沒新驚玩

玩緊蒼之紀元 㩒兩下收得工

星輝

做個月卡黨都打到前百

又課

四季巴有冇性趣黎呢邊台仔公會玩下
我見D PVP友黎哂

一個月40 好過KR 788啊

而家啲BAU+NYX出返嚟
未解到佢無敵已經死晒

公主5星專S2插落去唔死咩

5星

劍法真係好痴線
見佢唔洗出技咁就秒撚曬

我聽高端pvp講劍法專殺d過渡緊，試緊隊唔記得要防劍法既玩家

公主5星專邊有咁快放到S2

又要nerf洋介巴老公

防劍法即係點防

等我都放返隻基牧入隊先

裝隻招財貓 普攻秒哂4隻

好多人換隊換裝果陣可能唔記要打劍法，後排可能唔夠防，都可能冇嘢控人地劍法，好似冇跳高攻，每個人打劍法都有唔同，你自己睇有咩搵個方法

一隻女盾S3暈到劍法喊出黎

佢想上盾先用公主插佢 繼續暈

我用劍法，想知人點防姐，自己用開永遠打唔贏坦隊

我覺得比較難打既係

基佬加洛曼兩個盾

或者劍法加咒弓未解到秒哂全隊

你點打坦隊，打到佢5成血，轉頭又補滿

殺左隻奶先 或者打到夠鐘睇下邊個血多

用緊Leo Maria nyx loman. 可以點執

我唔係玩劍法既 我以對手既角度睇

洛曼都係配基佬難打好多 一開波基佬盾 人地用公主解就可以開洛曼盾 同佢鬥後手

用基佬換烏鴉，無控場都夠做？？

用leo換基佬

不過烏鴉其實係新手上大師好用 上到挑戰已經好少見

我用現家呢隊打到挑戰70-90左右

玩rephy loman scarlet chase 試試佢
利申：9up

有貓弓既坦隊易打D，因為通常得一隻奶。
見到龍奶+兔奶既坦隊可以直接放置Play，4星飛刀都係RJ

用番貓弓打二奶隊 貓弓坦隊易d因為你飛刀瞄貓弓姐

打勁既坦力真係好無力，見到佢又唔係打得痛但就控足你分半鐘完場

之前有巴打提過話有寵既英係咪指佢 岩岩係巴哈見到有人提

官方好似講過話收左皮唔出

玩左咁耐先知shop個coming soon係指呢隻

新人唔知以前d嘢好正常姐

呢隻野有咩問題，點解畫埋出黎都唔出

巴哈人話驚佢太屈機/設計佢個個人比人炒左

我就聽話寵物太難program，連fairy都冇埋

5抽神器保底自選 真係on撚9
課長實5星塔羅牌

最多買5包咋，姐係得一次自選。

係喎

比較想睇5星南瓜

5星南瓜你課成咁我認輸啦

有5星Pvp應該可以100%win rate

我入唔入得?都算係前百玩家

好多猛人

亞服小薯想入去學下嘢

SAME

好多大佬係入面
唔夠膽出聲

一入去就被人問話

邊個負評我

咁惡架咩

台伏隻南瓜球女冇人打到佢落黎，95%勝率

又痛又硬
見唔到勝利嘅希望
遇到即刻斷佢線
試過冇扣分

4星公主就夠登頂，馬爺唔退錢現家做緊頭10啦

好慘NERF左條毛就覺得無用要棄驚

其實好多人打得郁佢 不過條友食鑽食到痴線
同埋一輸就停手唔打
次次捉得佢一場

老貓

鬼唔望你中五星專嗰啲

見到Cygames有份已經玩唔落

一陣賣你豬仔，做個中國人

我好耐冇中過呢d野

新角
天使盾同咒弓skin
隻新角又幾好睇

岩岩比佢雙南瓜燒死左

嘩
好正

課佢老尾啦

吊帶

好似話係血刺家姐 吸血鬼獵人 武器係武士刀

武士刀

唔通係戰士

只希望係輸出

輸出又要5*先見得人

希望係CC

或者AMP角

物攻CC就正

希望可以打撚死坦隊

練巴回歸未

練巴儲咗幾多張

一入嚟就見到練爸

Lucky!

玩左半年.. 之前幾批都係3隻3隻咁出..上次先得2隻,唔係技窮到分開2批出..咁次唔係得1隻呀

今次仲有得出咪算好

召喚洋介巴試100BD

個post推左兩個禮拜

想問下Kara打WB洗唔洗比秒回佢
依家試緊好似回得好慢

等睇推足兩個月

用緊全套公會套 無回MP屬
講真WB都唔係志在佢出技，3技長開就得

但係依家打落重衰過血法
大家都係0星雙專，Kara套裝重要靚屬過血法

飛刀個個應該唔會
我岩岩試過換左件裝但個數值係無變化

我對龍弓暫時無乜心得
因為分身隻龍弓得一星專同套黑龍裝都未搞好

衰過意思係?wb傷?
CAP嚟睇睇
兩隻都齊UT情況下?
Perk點咗咩??

曾經聽人講過 技能加暴傷就推攻 加攻推暴傷

相差成20幾B

睇上去好似冇乜問題
除咗用黑龍裝冇用之外

懶得刷套火龍

而家送頭之癲自由賽季係咪姐係無結算獎拎~

啊鬼你都係講中文啦

睇到一頭霧水

唔會，攻速好似到1600就會遞減。
攻同暴傷既詞條通常都係1:1/暴傷多攻2~3條

天使坦

洋介巴有福了

自稱"高水準"廣告

伽司我老公, 唔好同我爭

係幾好睇既, 最後個boss係乜水?

I am your father

手機驚嚟講KR廣告真係幾高質嘅

應該係冇回魔角 我卡菈有回魔同冇回魔角都差3,4千萬

台服國慶活動有鑽送

係咪諗住襯d人未棄晒game
第9章極速完埋d劇情去

要星期四先有野玩

賤巴仲得閒玩kr

有錢做廣告, 隻game 應該暫時未收得皮住 (好似係...)

有乜咁唔得閒
kr 女女game嚟
又唔使肝

但係應該縮左server 夜晚2,3點on都逼左去3頻

93都未打爆幾時打100bd

chase好似著得仲密實左
大波波呢喂

天使盾保持大波波

除左琴奶冇位比你放回魔，用黑龍已經浪費左兩條屬，暴擊又冇60，攻速唔需要咁高
除非你光法高星專，如果唔係用飛刀，血法，卡拉，光法冇咩用。

光法3星專
暴擊到星期四強埋屬性就過到60

又係曬裝既時候

新薯一件用得既公會裝都無

慘 慢慢刷火龍，可能刷到兩件ok既你再升兩件t6自選上去算

亞服g會仲有幾多人挑戰星期四新難度

打得最好得咁多

咩新難度

GR出Hell

t8公會裝

差一粒星星 凱瑟就雙專五星

堅係真愛

成日都撞到四季比佢男豬sm

上唔到頭10

我隻歐菲都係

成班痴線佬

爆到蝕終於升到
shea４星專好似可以開始唔同玩法

Ｔ８公會裝即係又要人重新打過

有啲慶幸自己得一套T7

幾時出T9龍裝

我好多T7 都未升T8, 咁快出T9?

一套都唔齊

諗起T8龍鱗實難出 T9都要刷屬真係想嘔

一套都唔齊
幾十粒ORB 一粒用得既都冇

幾十個t7公會裝箱開都無開

97個

幾百個都難開喎

幾時先推爆, 我想做1001

我3上4食到10+ 3x

咁你記住下個PO係#186，我唔記得改今個PO係#185

你自推1001

半個月都未爆post

隔離老貓有條友自己推咗30頁

忍唔住加入柱叔邪教

台服又送返血法

光速柱叔同波妹 煩撚到

賽莉亞 職業:戰士
S1 突進後將週圍敵人拉近+降攻擊攻速30%
S2 全體淨化+免控7秒
S3 自身範圍內降防+大傷害
S4 全體吸血+20%
T5暗 每次戰鬥開始時7秒內生命值不會低於1%，此一效果無法被解除 死亡時自爆大傷害+降治療100%
專武 受到攻擊時有20/24/29/35/42/50 %機率驅散並反彈對方自身攻擊力200/240/290/350/420/500 %傷害

真定假啊

FAKE NEWS

S2邊有可能整到咁勁

無可能啦 如果係真PVP勁撚到顛

呢期中得好密

米露露用專寶2定3好？

可能係V$知冇人玩
我WB AUTO都仲入到100

你打少隻都入到啦

454咁串

等1

招招都PVP技

光法黑絲

南瓜個隻係咪地精黎
成隻CUTE左, 覺得好過佢原本個樣

3個禮拜更一次嘅手機驚，你哋有無見過?

我見過,我真係見過

光法
琴女
黑絲

令玩家由好期待，到無晒癮佢真係第一隻Game做到

咒弓好似失禁

正呀

唔緊要scarlet一開始s2都係話op到破壞平衡，再睇番宜家改做幾多次

冇錢幾正都冇用

大家好~
我是GM露伊希亞。

跟著10/11(四)更新所一起開始的特別活動!
萬聖節地城再次出現了 ٩(◦`꒳´◦)۶

可以與玩家們一起享受的萬聖節派對!
也別忘了挑戰在梅伊的綜合商店中所進行的活動喔! (╯✧∇✧)╯

以下為詳細的內容，
還請各位玩家做確認!

───────────────────

■ 再次出現的萬聖節地城 !

[活動指南]
- 活動可戰鬥期間 : 10月11日(四) 維護後 ~ 10月25日(四) 維護前
- 活動商店開放期間 : 10月11日(四) 維護後 ~ 10月25日(四) 維護前
- 活動內容 :
1) 共開放6種的萬聖節地城!!
2) 點選地城，取得活動點數，並換取各式各樣的獎勵~!

[活動參與方法]

01. [萬聖節地城] 入場指南
- 活動期間首都奧勒貝爾的背景及梅伊的綜合商店內部圖像將會做變動。
- NPC 梅伊會變裝為萬聖節時裝。

- 透過位於奧勒貝爾左側的NPC梅伊來進入[梅伊的綜合商店]
- 透過其他畫面內的 [商店] 圖像, 按鍵來入場
▪ 進入梅伊的綜合商店

02. [萬聖節地城] 指南

- 開放共6種的地城。
- 地城共有3種難易度 (簡單 / 普通 / 困難)
:: 必須完成先前的地城才可進入後續的地城。
- 1,3,6 關卡在最開始入場時會以劇情模式來進行。
- 完成劇情模式時，將判定為完成簡單模式，並消耗入場次數且發送過關獎勵。
- 每完成一個難易度時，下一個難易度會隨之開放
- 可消耗活動地城的活動鑰匙來入場，並於每日的00點發送5支活動鑰匙。
▪ [萬聖節地城] 情報

▪ 地城過關情報

- 完成活動地城時，可獲得活動點數，隨著難易度的提高，可獲得的點數也隨之增加。
* 活動結束時，所獲得的點數也會隨之消失

▪ [萬聖節商店] 項目

- 可以透過地城過關獎勵所獲取的‘活動點數’來購買想要的道具。
- 可從時裝選擇券(闇)中選擇所持有之英雄的5星(闇)時裝(但無時裝保有效果)
▪ ‘萬聖節幽靈寶箱’ 構成內容
- 開箱後可從以下項目中獲得其一

▪ ‘萬聖節南瓜寶箱’ 構成內容
- 開箱後可從以下項目中獲得其一

▪ 在‘萬聖節南瓜寶箱’中可獲得之2種神器

▌ 新增新的時裝
▶ 時裝萬聖節時裝S2(Season 2) 第1回時裝
“trick or treat! 我們推出了會讓你想把家裡所有的糖果都貢獻出來的新萬聖節時裝!”
- 新增了新的萬聖節時裝(第1回) 8種
- 持有時裝時， 經驗值取量增加2%，金幣獲取量增加1%。

- 艾希莉卡 / 伽司 / 菲洛普 / 阿蒂蜜雅

- 希婭 / 薇若妮卡 / 查畢勒 / 薩蜜拉
* 薇若妮卡的部分, 還可選擇除去裝飾品的外型
▌更新競技場商店及選擇券
▶ 更新競技場商店, 專屬武器/專屬寶物選擇券
- 我們在競技場商店及選擇券中新增了奈洛希思, 愛兒琪的專屬武器/專屬寶物
- 我們新增了朱諾的專屬寶物選擇卷
▌公會討伐戰
▶ 新增新的BOSS及修正平衡

- 新增了新的公會討伐戰BOSS怪物 ‘勞格雷爾’
- 從公會討伐戰第3季開始，將會與共3位的BOSS進行戰鬥
(戰鬥順序 : 泰勒法斯 → 勞格雷爾 → 裴卡查勒)
- 在討伐集會所中可以事先確認討伐戰禁止使用之英雄的目錄
- 我們改善了公會討伐戰季賽獎勵 ‘裴卡查勒的寶箱:傳說’ 的寶箱內容物
:: 於前季賽所獲得之'裴卡查勒的寶物寶箱 : 傳說'的構成則不做任何變更

- 在公會討伐戰中根據所施加的傷害，公會排名分數的計算方式也做了改變

▶ 調整公會討伐戰平衡
“第一位BOSS泰勒法斯的難易度過分的高，除了某些公會，其餘公會則有無法打敗牠的問題。
因此我們調整了牠的難易度，從現在開始，有更多的公會有機會打敗牠了！“

▪ 泰勒法斯
- 攻擊力大幅減少, 所受到的傷害大幅增加
- 冰寒之鞭的傷害量大幅減少
- 寒氣的最大堆疊數增加為200
- 每堆疊寒氣魔法防禦力即減少 / 恢復力減少效果會降低
- 第一次使用雪崩時，魔法傷害需要數值從100次開始，下一回使用雪崩時則會每次增加50次
Ex) 100 → 150 → 200…
- 雪崩的冷卻時間減少
- 泰勒法斯再也不會受到防禦力變化的影響。反之受到的基本傷害量大幅增加，防禦力大大減少
- 每秒造成傷害，寒氣堆疊效果以30%機率做調整，(기존 : 10%)，並刪除了冰凍對方的效果
- 按照改變的平衡，泰勒法斯的最大體力也隨之調整

▪ 裴卡查勒
“我們將其變更為裴卡查勒代替死刑之棺的傷害, 對於死刑之棺的處理及造成的傷害也變得更重要了”

- 死刑之棺體力數值做了變更
- 每次召喚死刑之棺，所增加的體力量也將增加
- 死刑之棺所受的傷害量以由裴卡查勒代替承受的方式做了改變
:: 死刑之棺所有的傷害增加/防禦減少減益狀態效果於裴卡查勒代替受到的傷害上作用
(變更前 : 與是否有死刑之棺所有的傷害增加/防禦減少減益狀態無關，由裴卡查勒代替受到的傷害來決定)
Ex) 假設啟動從死刑之棺所受到的傷害100%增加效果, 並以100為單位造成傷害, 且受到代替傷害量的50%
- 變更前 : 裴卡查勒代替受到傷害100中的50, 剩下的50之傷害量則100%增加, 而死刑之棺則承受傷害
- 變更後 : 傷害100的傷害量100%增加, 裴卡查勒代替受到200的傷害中的100, 另外的100則由死刑之棺承受

▌改善及新增事項
▶ 新增公會戰役地獄模式
“Welcome To The Hell… 快跟公會成員們一起挑戰更高難易度的公會戰役吧!”
- 新增了公會戰役地獄模式。 (必續完成困難模式，才會開啟地獄模式)
- 有完成公會戰役困難模式之紀錄的公會即可選擇地獄模式。
- 公會戰役地獄模式由7位BOSS所組成。
(開放順序 : 查奇奧斯 → 諾勒帝 → 紐琵司 → 裘夏克 → 泰勒法斯 → 勞格雷爾 → 蠍尾獅)
- 在公會戰役地獄模式可取得T8 蠍尾獅(渾沌魔獸)裝備
- 我們將系統改善為其他公會會員在進行戰鬥的途中，玩家也可進入公會戰役戰鬥

[公會戰役完成之郵件獎勵]

*原先遊戲內的部分寶箱翻譯有誤, 我們已作修正, 還請各位玩家再次做確認
- 蠍尾獅寶箱 >> T6 蠍尾獅寶箱
- 渾沌魔獸寶箱 >> T6傳說渾沌魔獸寶箱
- 上古渾沌魔獸寶箱 >> T6傳說渾沌魔獸寶箱（3個）
- 傳說渾沌魔獸寶箱 >> T7傳說渾沌魔獸寶箱
[公會戰役商店內所有的商品目錄]

▶ 新增裝備儲存欄位功能
“我要把裝備通通儲存在欄位中~ 現在可以更便利的穿著裝備了！”
- 我們新增了可以儲存英雄裝備設定的‘裝備儲存欄位’
(可儲存的道具種類 : 防禦道具, 裝飾道具, 輔助裝備, 法珠, 神器)

- 透過新增加的裝備欄位按鍵，可為英雄穿上已儲存的裝備
- 將已儲存的裝備套用於其他英雄時，如裝備中有其英雄無法穿著的裝備，那只會為英雄穿上可穿著的裝備
- 於儲存欄位中無法重複登入相同的裝備
- 於裝備儲存欄位的道具不會占去背包的空間
- 提供基本的裝備儲存欄位4格
- 可消耗紅寶石來做追加的擴充，最多可擴充20個欄位

▶ 新增遊戲導引功能
“塔麗莎的雙重職業生活…! 塔麗莎的建議將陪伴著大家”

我們新增了如果有沒使用且堆著的財物時會提醒你可以在哪裡使用的功能
Ex) 勝利的獎牌, 榮耀的獎牌, 龍幣, 力量結晶等
- 我們新增了目前如果有可使用的地城或內容時會做提醒的功能
Ex) 地下迷宮, 試煉之塔, 寶物倉庫等
(在設定中可做ON/OFF的切換)

▶ 新增特惠商城內預覽功能
“過去必須仰賴公告內容, 或是必須直接購買後才知道後續內容的連續性商品之構成內容, 往後透過預覽功能即可做確認”
- 新增了新英雄突破禮包連續商品的預覽功能

▶ 改善能力值比較UI

- 調整了能力值比較箭頭的大小

▶ 部分遊戲改善
“就如多多益善這句成語, 我們擴充了背包可收納的空間, 讓遊戲變得更容易進行了~”
- 背包的最多可收納空間擴充為1,200格 (變更前 : 800格)
:: 日後我們也預計持續新增道具獲取處的說明內容

“我們新增了道具從何而來, 可以在哪裡使用等的道具說明”
- 新增了對於道具獲取處的說明內容

▶ 改善寶物倉庫的遊戲內容
- 完成6-21關卡並開放寶物倉庫時，會出現開放告知訊息
- 寶物倉庫入場券(黃金女王的金塊)不夠時，會移動至製作的畫面
- 跳過寶物倉庫教學時，會出現內容概要的顯示窗

▶ 新增米露露 5突破[闇] 增益狀態圖像
- 發動米露露5突破[闇] 效果時會標示圖像，並可確認持續時間

▶ 改善公會戰役地圖
- 我們拓寬了公會戰役地圖的視野
▌修正錯誤
▶ 修正了英雄的專屬寶物及技能部正常作用的現象
- 我們修正了朱諾的 ‘最棒的料理/朱諾特製香辣料理(1技能)’ [光]特性的所受物理傷害增加以20%作用的問題 (修正後 : 25%)
- 我們修正了勞蒂亞的 ‘沙漠之舞/耀眼的加速(3技能)’ [闇] 特性的傷害量增加效果在‘阿勒拉克的刀刃’ 傷害部分無法作用的現象
- 我們修正了愛兒琪的 ‘血之解脫(3技能)’持續進行途中若發生控場，無法造成傷害的現象
- 我們修正了薩蜜拉的‘苦痛的詛咒(3技能)’以專屬寶物‘詛咒之缸’無法作用的狀態來殺敵時, 可獲取‘詛咒的容器’的現象
- 我們修正了奈洛希思在特定狀態下一般攻擊的第二次打擊會無法作用之現象
- 我們修正了奈洛希思的一般攻擊之第4, 5次打擊會對周邊的敵人造成物理傷害的現象
- 我們修正了選擇亞克的 ‘裁決(3技能)’ [闇] 特性時，對於沒有信物的敵人無法作用魔法傷害增加效果的現象
- 我們修正了羅迪娜的‘集中火力(3技能)’ [闇] 特性與3技能寶物‘客製子彈VII’的無視防禦效果無法同時作用的現象
- 我們修正了尼克斯的‘次元斬擊(2技能)’ [闇] 效果無法正常作用之現象
- 我們修正了穿載里歐的3技能專屬寶物‘記憶卷軸’後並打擊敵人時，傷害增加圖像以專屬武器圖像做顯示之問題
- 我們修正了取得米露露的2技能專屬寶物‘海賊王的六分儀 ‘ 時，外觀會放大的現象
▶ 修正了[英雄旅館好感度2倍!] 活動的標示不會顯示之現象
- 我們修正了在[英雄旅館] > [迎接英雄] 按鍵部分不會顯示標記的現象

▶ 修正了龍之戰役反覆戰鬥的錯誤
- 我們修正了龍之戰役困難模式個人進行時無法反覆戰鬥的現象

▶ 修正了章節多人進行的錯誤
- 我們修正了使用章節多人進行時，偶有戰鬥無法正常進行的現象

▶ 修正了效果錯誤的部分
- 我們修正了在特惠商城中，有可召喚的免費道具時所需呈現的Free字眼未顯示的問題
- 我們修正了裴卡查勒煉獄地帶的實際傷害位置與效果不一致的現象

恭喜新手有機會有南瓜用，然後都冇咩特別嘢，慢慢等t8裝

各種活動開始的10月!
GM露伊希亞為大家帶來了5 種的活動指南 ~ ( ु•⌄• ) ✧♡

還請大家一一做確認喔： ）

───────────────────

■ 金色簽到禮物 !

[活動指南]
- 活動期間 : 10月11日(四) 維護後 ~ 10月17日(三) 23點59分
- 活動內容 : 活動期間內進行簽到即可收到特別的獎勵 !

[活動獎勵]

* ‘黃金女王的金塊’為可在完成6-21關卡時所開放的‘寶物倉庫’ 地城中使用的入場財物

[活動注意事項]
- 需先領取今日的簽到獎勵才可進行隔日的簽到 (以每日凌晨00點為基準)
- 00點前登入遊戲並維持登入狀態時，必須重新登入遊戲才可領取次日的禮物
- 獎勵將以郵件做發送，一天領取一次，共可領取5天的獎勵
- 活動結束後，未領取之獎勵將無法進行再發送

■ 淨化之房優惠!
[活動指南]
- 活動期間 : 10月16日(二) 00點 ~ 10月21日(日) 23點59分
- 活動內容 : 在淨化之房中所消耗的金幣優惠50%!

■ 王室金庫入場次數2倍!
[活動指南]
- 活動期間 : 10月16日(二) 00點 ~ 10月21日(日) 23點59分
- 活動內容 : 王室金庫入場次數2倍!

* 額外入場的可購買次數仍為5次

■ 符石保留費用優惠!
[活動指南]
- 活動期間 : 10月21日(日) 00點 ~ 10月24日(三) 23點59分
- 活動內容 : 符石保留時所消耗的紅寶石優惠60%!

■ 地下監牢入場次數2倍!
[活動指南]
- 活動期間 : 10月21日(日) 00點 ~ 10月27日(六) 23點59分
- 活動內容 : 地下監牢入場次數2倍

* 額外可購買的入場次數仍為5次!

做咩仲唔訓

打緊機

有咩玩介紹下

大家好~ 我是GM露伊希亞。

以下是10月第2週的特惠商城更新內容,
還請各位玩家做參考!

------------------------- [10月第2週 特惠商城更新]---------------------

■ 小型召喚禮包
- 期間 : 10月11日(四) 維護後 ~ 10月16日(二) 23點59分
- 內容 : : 包含３個特殊道具召喚(10次) 的禮包

■ 大型召喚禮包
- 期間 : 10月11日(四) 維護後 ~ 10月16日(二) 23點59分
- 內容 : 包含6個特殊道具召喚(10次) 的禮包

■ Return 2017南瓜禮包
- 期間 : 10月11日(四) 維護後 ~ 10月16日(二) 23點59分
- 內容 : 期間內可購買10次的Return 2017南瓜禮包

* 每購買‘Return 2017 南瓜禮包’ 5次時，即可獲得‘南瓜神器選擇券’ 1張 (共可獲得2次)
- 在特惠商城內點選以‘免費’做標示的道具即可獲得‘南瓜神器選擇券’
- 使用‘南瓜神器選擇券’ 時，可在‘不開心的南瓜頭’, ‘憤怒的南瓜頭’ 中選擇一項

■ 新萬聖節時裝優惠30%
- 期間 : 10月11日(四) 維護後 ~ 10月17日(三) 23點59分
- 內容 : 萬聖節時裝S2(第1回) 8種 優惠30%

■ 專屬武器&神器召喚機率UP (新英雄選項除外)
- 期間 : 10月11日(四) 維護後 ~ 10月13일(토) 23點59分
- 內容 : 進行特殊召喚10次時，專屬武器/神器獲得機率提升2倍(新英雄選項除外)
* ‘專屬寶物’與‘職業專屬武器’不包含在此活動中。

■ 專屬寶物召喚機率UP (新英雄選項除外)
- 期間 : 10月14日(日) 00點 ~ 10月16日(二) 23點59分
- 內容 : 進行特殊召喚10次時, 專屬寶物獲取機率提升2倍(新英雄選項除外)
* 英雄專屬武器 / 職業專屬武器 / 神器則不包含在活動內

■ 積少成多禮包
- 期間 : 10月15日(一) 00點 ~ 10月21日(日) 23點59分
- 內容 : 期間內可按照階段來購買的積少成多禮包

■ 幸福微笑禮包
- 期間 : 10月15日(一) 00點 ~ 10月18日(四) 23點59分
- 內容 : 期間內可購買5次的幸福微笑禮包

[幸福微笑寶箱構成內容]

* 可從以上目錄中獲取1項
* 可選擇的範圍至 9月20日(四) 更新後所新增的神器
* 無法獲得世界BOSS神器 、裴卡查勒神器、NPC專屬武器
* 專屬寶物包含2技能, 3技能

好想課南瓜頭呀屌
偏偏依家連飯都無錢食

聽日爆Post開新PO記得係#186

舊ONLINE 私服，你唔啱玩架啦

- 背包的最多可收納空間擴充為1,200格 (變更前 : 800格)
下次5萬消費活動終於

等撚咗3個禮拜終於
▶ 修正了龍之戰役反覆戰鬥的錯誤
- 我們修正了龍之戰役困難模式個人進行時無法反覆戰鬥的現象

努力依家推爆佢啦

10月31日先萬聖
然後萬聖活動10月11日至10月25日

重有百幾個
夜了要瞓了

德巴晚安

莫非依d就叫代溝，等出lost ark算

做咩咁多人等依隻

我中學等到宜家啦

一街坦隊打撚咩

Gear Custom Slot has been added!
“Arggggg It’s so annoying to equip gears and remove one by one!!! Now, one touch will let your hero equipped with preset gears! ”
- In the ‘Gear Custom Slot’, you can save the gear setting of a hero.
(Items that can be set in the slot: Armors, Sub-Gears, Accessories, Orb, and Artifact)

萬聖節活動
同上年一撚樣
想點

冇新角消息
睇嚟出唔到

南瓜唔係必有
課夠1000就有一個
我有冇睇錯

送英券同自選專武

新GC唔知要咩用咩人呢

見更新咗諗住抽埋d 10連佢
30抽全爆死
又熄返game

佛心營運

5星券得三個揀

同埋想請問下你地個張送英卷, 係唔係送指定英?

因為我個張係送指定(Lewisia, Requina, Mirianne)三選一, 而呢3隻我本身係冇的。

咒弓新skin幾靚

冇野了, 公告左全世界都係呢3隻

以為汁得

我一直用緊Jane 呢個skin, 但而家先知呢個skin Jane 係半跪緊

有冇南瓜攻略

GR Hell有Bug定點
每次打完結算扣你3B傷
一半人打完0傷結算

基本買野要: 400+(50*2)+(100*2)+(50*10)= 1200 points
Total (15 Days * 5)=75 keys

我當你只打到Stage 1 Hard, 可得 (8+14+1460)=1482 points
1場 Easy: 8 points +
1場 Normal: 14 points +
73場 Hard: (20*73)=1460 points

即係應該夠用??

用easy打到去第6關再刷6 Hard最多Point

南瓜點數點拎

佛心公司 一起身多2隻角係倉

KANTE 幾時落返2字頭
3字頭好貴

屌錯POST

一格儲存欄1000鑽 800包後開一次500鑽 好撚貴

等消石

佢唔搞個重複OPTION FILTER
開幾多位都冇用

成30幾隻角佢開得4格 真係屌佢老母 好彩我冇打算再玩落去

棄咗?

抽左一份 伏到唔想買多4野

唔係金色果個萬聖節寶箱會出D咩

咩驚

等夠1年先棄 依家320日啦

FIFA

話說佢個scene直接用返上年既野 真係方便快捷 仲要延遲一個禮拜更新

搶錢搶到咁，hea玩算

課金個個萬聖箱

見今次更新完Load咁少data都知活動無乜點加嘢

明智
見佢巴哈個排名跌到得返廿幾，即係連啲台課都唔受落

想當初就係見佢排名日日都TOP5下載黎玩下 一玩就係咁趺

有咩新野玩

之前湯丸巴開PO個隻EPIC7好似就快出國際服

唔知入面隻男主角勁唔勁

我發現自己玩親韓仔驚都係玩男主角 七騎士又係

嗰隻好似無嘢係廢，因為佢有唔同屬關要打，所以隻隻英都有用
同埋啲3-4星有時仲好用過5星

已經冇人玩KR

佢hea更我地咪hea玩

不了,返去刷6000金

官方都咁撚Hea，搞到啲玩家跟住Hea

認真打PVP 其他野HEA玩

血法食唔食專
淨係用黎打WB 增傷

UP? 邊撚度UP? 心UP個UP?

對你黎講有無UP有分別咩

見過咁多次鬼都仲唔怕黑 - 新手洋介

個GR Hell Bug到痴撚線
打咗8B計3B
全個Guild入晒去打連第一個Boss都打唔到一半血

你真係單純當佢增傷可以唔使專嘅，少20%ATK啫同3粒符石啫
嗰咩減傷又係廢嘅，反正後面乜都係一拍就死

血法唔增傷都好似無咩用

無專你想幾有用

我諗連賠償都唔會有

其實呢個係HELL既設計

0星專大概有幾多個卡拉
宜家山王係MAY 龍女 蛋妹 珍 樹法 蜘蛛 飛刀 卡拉
要唔要走一隻入佢好

宜家唔係賠唔賠既問題
係我成個Guild卡死咗係第一個Boss

我4星專愛紗打山王上到1E7 DPS都卡緊

MAY 龍女 蛋妹 球女 光法 琴女 愛紗 龍妹(增傷用)

龍妹唔係物理黎架咩 有得增傷架咩
巴打個陣同我都幾似

T2

我0星專大概1.4億DPS

屌

咁屌先
睇下換走蜘蛛定飛刀

龍女打山神其實無用

不如落隻獸人或者梅伊上BUFF好過

試過換走龍女上多隻dps 但得MAY姐同蛋妹補唔太切去唔到5分半

要補架咩
去到後面都係一下拍鳩死
要去到5分半既話我要RE幾十次

唔知入血法隻愛紗可以上到幾多
而家平均都係打到650億左右

玩漢家江湖啦
Shenzhen Han-Squirrel Network Technology Co., Ltd. 的「漢家江湖」

中國製,不了

呢隻game唔係出左好耐啦咩

見到個名都唔想玩

我用緊
男盾 膠 蜘蛛 飛刀 毒奶 蛋妹 獸人 會娘

飛刀3星專 魔隊未完成仲有男盾毒奶同粒膠
都打到1000億 飛刀2億幾DPS

WB最緊要增傷 DPS角唔會多過2隻

WB用男盾

廢老用左南瓜skin感覺良好
點解地精咁核突唔出

唔會掛
可能你打條唔夠 我基本上十場先有一場會係5分半前死DPS 仲要有卡拉

練埋棺材就可以再翻倍

珍好過球女?
但無咁多無限石

自從有T8之後波妹都收左皮啦

講增傷 一係棺材一係天使 高星專就天使 零星專就棺材

球女依家除左打PVP根本無用

乜柒野黎

其實幾好玩 又唔洗重課

有50粒石 juno loman ricardo nyx等緊要升t5

點解打完副本第1關之後明明第一次打第2關
但冇劇情模式既

2上3 Shea UW 24%了

好合理
我2升3最盡試過64%

D活動來來去去都係果D
就黎刷都廢事

好似得135先有

- 1,3,6 關卡在最開始入場時會以劇情模式來進行。

我4星飛刀都係2億幾
蜘蛛增傷咁勁嫁咩

2上3咁多次未試過有賺
Scarlet 2上3用咗10把

蜘蛛增傷高 但係食專 我係抽凱瑟順便抽返黎既

其實 會娘 蜘蛛 (珍/天使) 蛋妹 (MAY/獸人) 呢幾隻都係綁死

問題係你出邊兩隻DPS

依家就係溝緊蜘蛛頂大奶個位

再吵刪埋隻英

要搶1001位巴打呢

1

3

4